狗所做嘅事，已經唔係要令你驚岀黎示威

而係直接要你驚佢，你唔示威係狗屋岀面吹水/岀去貼連儂牆都去打爆你個頭。依家後生見到狗，就驚到即跑其實自己乜都無做過，例如之前啲狗跑跑下Random推跌條女拘捕，大家諗下你係驚示威定驚狗？

一定有人話，示威無狗又點會驚，相輔相成嘅。咁講唔完全岩，著黑衫/跳閘/帶口罩好多平時你唔會驚嘅事，都因為驚狗/便衣狗而唔敢做。更甚係，你依家驚帶多張八達通/驚搜袋無單屈你偷野等，呢啲恐懼仲關唔關示威事？

要接受一個事實，就係黑警已經成功建立一個屬於自己嘅恐怖權威，市民已經直接驚狗了。（今日瘋傳餐廳對話，女人老公俾狗推埋牆呢單，驚狗實例）

要解決呢種恐懼，真係得一個方法，就係令狗驚返市民。但法律係懲罰唔到黑警，律政同黑警已聯手，正常途徑係唔會令到狗驚市民。

唯一方法，大家都知，但無人做過。如果成日有狗遭受恐怖事件，當佢見到成堆後生，你覺得佢會好似琴日太子咁衝前打定即逃？黑警還眼、麻包袋、送仔女只要破咗窗，先會有署光。

最好嘅防守就係進攻。如果次次岀去唱k都俾人斬斷手腳、掘埋對眼，你覺得仲有幾多人敢岀去唱？

呢個post大家唔好屌大家你又唔去做，就算做過大事又點會認，大家應該互相鼓勵、討論，實際少少唔好罵戰，制造一個狗驚市民嘅新世界！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

第一步要做到麻包袋、送仔女冇人會割冇人會反對
努力破窗

8月30日 葵芳斬狗
被消息封鎖

一單半單有人話係中共自編自導，要多

其實要全香港日日黑衣 等班狗驚黑衫
之後當做cover 等有人麻包袋

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 12pm
101 維園 12pm

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

我信係真

依家人驚狗，你著黑衫就係俾狗打，根本發揮唔到blackbloc真正意義。Blockblo係幫做過野嘅人隱身，但狗係見黑衫就打，你隱身就打拉等二個，我地受害人數係無少到，所以先開始有人質疑點解仲要著黑衫。

如果你著黑衫係令到狗驚，佢心諗個個都全黑，我又認唔到真正犯法嗰個，就咁入黑堆又死無全屍，打份工唔好塭命搏了都係走，咁嘅blackblo先有用。

真 不能同意更多

做到盡做，做唔到就幫手文宣，建立打狗風氣。

算吧啦，淺黃見到無不反就唔遊行，商場唔安全就唔出黎，但見你暴力就會割

推

合理武力制止暴力,而非發洩
集中行動Post/宣傳資訊,帶更多人一齊行

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

我同意！

樓主講出重點同真相
就係要贏，最好嘅防守就係進攻，
仲有令狗驚返市民，

咁樣久而久之，狗知道自己亂黎會有代價，開始唔敢做到咁盡
↓
香港人先可以有下一步抗爭，例如著黑衫塞返飛場，
重新上街圍立會、直上禮賓府等。

呢種先係真正升級咁去贏既方汰

可惜呢幾日連登開始吹埋D怪風，講咩要智取令中共倒台，
要繞過黑警 做大事，令林鄭落台 云云，
但講完，實際比出黎既方法就係繼續貼連儂牆、登報、搞人練等，

真係曬鳩氣

唔係話做呢d野冇用，
但係如果做呢d野而唔再攻黑警，就一定係冇撚用

麻包袋

簡單啲講依家市民驚狗，狗完全唔驚市民1個敢衝去過百黑衫堆，係咁嘅情況下你做乜鳩都無用。

一定要令狗驚市民，先可以升到級，否則只會繼續日日俾狗打，打到大家心死覺得無還擊之力放棄。

情況就如中國人覺得中共太強唔反了咁。

而家啲人驚黑警鳩拉驚到唔敢出街
仲話而家經濟唔好賴啲示威者
屌佢呀

幫手推，你文宣幾勁都好，你驚狗狗唔驚你，你睇完文宣好嬲又敢做啲乜？

冇錯 呢個先係正確次序，先攻狗先做到其他野

可惜連登宜家就係好多人心死，
周圍吹緊既風，就係話先唔好攻黑警，
話咁樣做係冇用，其實佢地搞撚錯曬次序同重要性。

其實第一係，如果狗唔驚打市民，
咁市民做任何抗爭，都注定會比黑警控制住，
咁既情況下，市民仲講咁多其他野做乜，
曬鳩氣。

第二係，於是市民真係搵其他方法，繞過黑警，
例如唱歌、爭取國際新聞版面甚至美國制裁，
呢d野，唔係話唔應該做，但做既同時，
唔代表就要放棄攻黑警，

其實，黑警最後唔會因為NY TIMES既報導而少條毛，
林鄭亦唔會一首歌或者美國制裁而下台，
義士亦冇被釋放既機會，立法會冇本土派可以唔被dq，
黑警最後一樣可以開開心心加人工，去日本歐洲玩，

將來會出現呢個結果，
就係因為今日攻左少少，大交都未正式打，
但就已經個個話要智取中共，放棄同黑警硬撼。

係，黑警用ot錢買新iPhone，多啲黎密啲手。呢個post無人推就知道大家已經驚到唔肯面對，選擇逃避，只搞文攻唱歌就算。

其實現在港警同清兵入關有咩分別??

清兵入關, 都是一路打, 一路屠城, 令全中原都驚左清兵
一見到清兵就逃亡, 無人敢反抗

Tui

必須令班狗為佢地所作所為付出代價

之前講全員帶刀出街，都仲有人反對
有排都未進化
沙田果幾隻狗便衣扮黨鐵職員，無gear保護，又無人做野
何妖出巡，又無人做野

Push

老豆搵仔 禍必及妻兒

要升級首先要有秘密組織
但大家仲諗住吹雞圍一圍

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

我相信大家自己都會有個小組織，如果搞大組織好難，不如令全民覺醒，就如依家鶳唔需要組織一樣做到，比有更be water，但未鶳前一樣有人話要有組織先召喚到。

黑警只是中共的旗子
要根治必須要搵出根源對症下藥
個根就係中共

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

麻包袋講緊跟蹤同偷伏
隻犬畜仲係受過訓嘅
小組織小極都要有規模吓話(？)
仲要提防未成事之前被人冚檔
同埋做完要走去邊/安家費之類
無理由戇鳩鳩留喺香港喎

除非你個麻包袋係行過伸兩腳

但呢啲唔會令佢哋驚

啫啫狗煲

唔好話我潑冷水 呢個講左幾耐 敢問有邊一單case j下

929

搶槍都即割，搵傻仔做啦！

agger

進攻！
禍必及妻兒

岩！

準備做軍政府

多啲人出嚟，我地驚咩呀？

幫手推
另外老豆搵仔限期都就快到

唔撚好驚

T

係你地班仆街唔撚信
搞到今時今日咁

支持 全民武裝 對抗 恐怖組織

同意 真係無乜嘢驚 係怕左有牌爛仔

搵人一齊接放工

其實依家啲狗都好驚，佢哋放工一無咗gear就唔敢自己一隻狗躝街，要成班狗一齊躝，聽聞佢哋一見到一班後生仔，唔使好大隻，都會兜路行！
所以班狗一無咗gear，佢哋就乜都唔係！

Exactly

認真各位巴打有冇試過非行動日子 戴口罩會比狗咬？

push

831太子

至少要打心理戰令佢地做咩都疑神疑鬼
街都唔敢出

咁真係好撚柒閪多疑點呀嘛
又解釋唔到
同埋信咗會點? 你好似信咗啵 有無咩改變

佢想打撚死我地咋

其實最好做個app
一影相就可以同個資料副match下係咪個3萬隻狗嘅其中一隻
咁可以見到啲人似狗就影相睇下係咪狗

我唔care 真唔真 淨係要個效果姐

呢樣野正正就係而家既樽頸位, 好多人而家真係驚左班狗搞到唔敢再行出黎, 而我地既行動由8月頭開始睇到9月中其實都開始不斷強調安全甚至為左避班狗降級, 其實都係驚左班狗既表現, 而班狗而家正正利用緊呢點去大規模打壓所有行動, 包括搵人去各大巴士站搜車等等搞到好多人唔敢再行出黎

一日唔解決而家全城對班狗既恐懼, 好多有用既行動都冇辦法搞, 例如圍黨鐵高層/總部, 入機場, 再拆監控燈柱, 搞各地既政府/保皇建築等等, 因為搞得呢D一定要正面面對班狗先有可能成功

呢班柒頭根本就唔清楚法治同民主社會既真義

仲有而家好多人因為驚比狗搞所以發夢唔帶裝, 變相令好多前線比人孤立哂出黎, 好易比狗搞, 同埋令到行出黎既人整體戰力下降唔少

「而我地既行動由8月頭開始睇到9月中其實都開始不斷強調安全甚至為左避班狗降級」

Exact7ly！以前我地運動係諗「點樣進攻」，依家係諗「點樣安全保命」，以前無狗咩？唔係啊，係我地以前完全唔將狗放在眼內！依家驚狗啦，就將重點都放曬去避狗到，出黎嘅目的都係其次了！

絕對贊成

831

首先，要令佢地收番所有UC，佢地唔收番，之後再有激進行為，市民都會入UC數，抹黑唔到手足，正如昨日扮哂手足打記者，係人都知係老屈手足!!

香港人講就兇狠，做就，繼續跳閘，餵機閘咪算囉！

滅門都唔割，因為法律制裁唔到佢地

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

唉 個人真係做唔到麻包袋 但打死狗一定撐

請著白衫/藍衫去做嘢

同意
但真係落手去做唔容易

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

你估下點解會派警棍比休班警
你估下咁耐以黎麻包袋真係無人做?

有做實大把新聞出, 家下真係無, 連整個目標人物都無, 何妖都仲可以大搖大擺通街走

麻包袋可以令d狗驚返轉頭

麻包袋呢 狗升級咗好多次武力 我哋呢

我係外國公司做岩岩食飯成堆外國人先講話都無死人，我諗佢地未必跟得咁足，有咩恐怖
其實睇番類似情況韓國台灣都好似殺/重傷過d狗
其實勇武既真係仲有好多空間
利申我無咁勇武

同意.....但如果咁發展落去真係真正武裝革命

依家驚警犬仲驚過遇爛仔

因為爛仔你可以還手，狗你擋都襲狗，721 vs 831嘅分別。

如果你係散仔，上層不斷公開講話有休班警遇襲，你會點

8月30日 葵芳斬狗
8月31日 太子站畜膿痴左線亂扑人

個人認為有關係

就嚟迫到人搶槍一槍打爆黑警個頭

唔係因為驚黑警，而係前線保護唔到和理非，一打就各有各散，令唔少支援者被捕，所以要前線做好啲先令和理非放心唔會再被捕。

有照出喎
你D FD藍黎咋話

調整心態 唔好見到狗就跑 佢棍得一碌 催淚彈射得一下 加個手擲 衝得上來拉人就唔會有TG 上得來拉人 一定係細group 人多必勝 只要唔好驚

啲人成日話對準政權唔好對準黑警，我屌你唔令黑警收皮邊有一大班和理非同你對準政權

真係唔知，有啲無不反都出黎行，但話跳閘唔啱

就算比人拉比人打點都要全力反抗
大大好打落啲狗到
點都會受傷嘅情況下唔可以比啲狗輕傷過你

認同進攻係最好既防守

真 推

你咁樣係唔會令我地驚嫁

你班暴徒冇人性

我作為和理非只可以話我自己都越企越前

閘呢 我會選擇推一係同FD出街就2個人一張小童咁跳閘真心顯眼

你令我無咁灰了

加油呀! 我地一個都不能少!

越無力就越要企出黎

還我免於恐懼的自由

我估唔係d人縮

係好多都等101 或人權法過左

唔想係關鍵時刻損兵折將

睇個形勢點發展先遮

你可以話太依賴美國果邊既

但我信香港人既智慧可以處理到當前困難

行動升級嘅方向
就係麻包袋

人地放工都集體行動仲要車出車入邊有咁容易麻包袋.....

警務署自己講
仲話相信係示威運動關係先比人斬

但係咩人做我地就唔知
完全無消息

有無傷都無人知
有傷的話有幾傷又無人知

我都唔信

其實有狗被斬佢一定封鎖，佢唔想有人模仿

+

最基本有無不反都要出黎

唔會有麻包袋架喇

721 831 新屋嶺

927 929 101

甘地嘅一次和平抗爭，佢嘅追逐者都曾去私了差佬，將佢哋片成肉片，再一把火燒左間差館

便衣狗得枝棍都開無雙咁款
解決唔到對狗既恐懼就只會繼續膠著

有冇details?

單野係發生前兩日係支那已經有新聞

開始得未？7月講到而家啦
當街處決都唔割呀

呢三條友做左一次之後, 隔成個月都無第二單

會唔會已經被警察搵到, 然後滅埋口

日常生活扮下乖仔，麻包袋就一定要開發下㗎喇，我哋要暗中活動過佢哋，佢哋已經棄緊屍我哋仲on99

根據認頭嘅革命黨，佢哋已不在港

麻包袋點樣大模斯樣放響連登講呀樓主

我地需要V V殺特工

有冇link or detail?
淨係記得流傳港共驚學生831會哂冷End game
反對民陣遊行
再係前一日，即830 捉左好多人祭旗
想嚇到大家唔行街

補充少少 首先搵信得過嘅人出黎組隊然後分工合作(例如 工具/逃生路線) 首先搵定一個目標 再監察下目標幾時出現 再走逃生路線 轉裝走人

利申:收數佬

屯門剛剛打咗

果隻狗咩料？

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

一言驚醒洛克人

有冇人開始記低所有出入狗屋嘅車牌？

Pish

[永續老豆搵仔] 休班警員在屯門廣場遭逾20人圍毆受傷

20人無夾過一齊圍，已經証明唔洗要組織

有無人打波

仲有邊個割暴力有冇不反對都有出，定係你冇出咋

新世界

正解，黑警已經成為高壓政權嘅一部分，妄想繞過黑警去進行任何形式嘅抗爭活動只會弱化啱啱起步嘅勇武，不利抗爭發展及進化。

成日見啲人嘅理由通常係：「唔想見到啲勇武被捕，好心痛」，就叫人唔好出去，或者叫勇武退場。

點解唔係由透過幫和理非進化到發展出勇武技能，去壯勇武之力先？或者更加好嘅撤退路線？實時地圖去幫所有人了解形勢再去決定攻勢或轉場？

文攻唔係唔得，國際文宣更加係國際支持及形象工程嘅重點，但最重要嘅，係幾多人願意為自己所相信嘅，犧牲一切。

國際要嘅畫面唔係有幾多枝美國旗咁簡單，亦都唔係人鏈可以有幾長，哩啲都有輿論性，但永遠都唔可以代替直接嘅抗爭活動。特别係面對極權政府，佢地鐘意點操控都得，我地出嚟嘅目標，就係話俾佢地聽我地唔會屈服，同要佢地付出代價。

勇武嘅本質其實係犠牲，勇武犠牲自己決定去保護你我、用鮮血去喚醒我地日漸冷卻嘅心。我地每一位抗爭者都怕俾人拉、打、折磨，但我地最怕嘅係輸，一輸，香港就乜都冇。

如果我地唔想輸嘅，就要企出嚟，用盡任何方式去抗爭，但終有一日，我地都要面對大敵，但求每位都在面對極權及其走狗時，不需要再敗退，勇敢地面對，向前衝。

光復香港 時代革命

覺得自編自導多啲.受傷圖都冇一張

消息封鎖左嘛
雖然幾乎得黨媒有報道
但至少蘋果都話隻狗做手術做到第二日都未搞掂

我覺得最奇怪係
咁辛苦, 冒咁大風險 去斬一個警察
但竟然係斬一個守槍房既警察........

講得好！

可能係因為掌握到佢行蹤
知佢通常自己一個出入？
利申9up

推！

平時啲popo少少傷都會拎出黎講，呢次就...

你地唔知 瑞獸（獅鳥）都覺醒左咩！？

希望破到窗

我地要做到唔著FULL GEAR 驚我地

厲害了我的國，中國人識預知未來，早幾個鐘就報POPO被斬，仲有一大班傻仔係到留言

唔驚，係街見到照大聲屌

Sry原來炒車po嚟

你自己無出就算吧啦，係度分化有咩用

你理解能力有問題?

其實有冇諗過可以私了班港鐵特檢隊？昨晚沙田單野就係班狗鐵特檢隊打人先，之後無事！罰乜Q錢，見佢凶狠，立即打佢，手足就被救到。
當然，要留意CCTV... 或要開傘陣來打！

只要佢地一日未辭職，就會暴露位置，大家想復仇話咁易，係睇敢唔敢。特別提醒：佢地有棍受過狗訓，要成功要夠狠一下致命/重傷，否則實會被反擊。

驚要睇 唔驚都要睇
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

pusj

Well said